好撚憎d人 whatsapp淨錄音唔打字！

班友係咪文盲架！

ok 好唔該收到都唔識寫，死撚左佢啦

agger 最憎啲人個咪又沙又講好耐，根本好浪費時間，直接打電話無咁嬲

agger

通常啲廢中廢老最鍾意錄音, 然後大大聲用 speaker 播

Yes 有時聽緊歌真係唔撚想理

好憎個whatsapp唔響

係！最憎 D 兩三秒果的錄音講「OK」「好呀」咁！

阻鳩住自己聽歌真係會火

叫左佢地用語音轉字呢個功能

但冇人理我

個內容真係好長錄音會好過打字既當然無問題
果D一兩秒既都用錄音真係想屌佢老母

自己鍾意既人另計

港女最愛

自己鐘意嘅人相反
點解淨係打字，唔錄音畀我

正仆街，方便自己，麻煩人地

之前有條女冧我但成日send voice messenger , 我都廢事覆佢

send嗰d on9
聽嗰d仲on9
d濕鳩仲係未知可以用聽筒聽唔使開speaker

遺言

錄音多數唔覆/過姆粒鐘先覆

有時做緊野真係唔聽得 打字我又方便睇 又方便即刻答你

錄音？ 半日後啦

分幾鐘錄音係咁 er..er..
即刻唔聽唔覆
一係就話聽唔清楚叫佢打出黎
然後佢一句就概括到成段錄音

公司d人好多懶打字全部錄音
又唔可以唔聽

同感 有啲錄20秒 er左10秒
有啲頭一秒尾一秒食左 重要字眼永遠都聽唔到

🎤語音訊息

我會叫佢打字 唔聽錄音

仲要之後係睇唔返講緊乜

死都唔會聽佢錄音 話之佢